可唔可以ban咗財經台個痴線佬

admin，人哋淡友討論區講吓睇淡，有個痴線佬山林道#43146係咁入去講粗口屌人老母洗版式破壞討論，可唔可一ban9咗佢

Block咪得囉，同你唔同意見就要admin ban人

屌你老母

其他人唔同意見都有照傾啦，佢淨係屌人老母無內容都叫唔同意見